# Facebook Poster

Потрібно автоматизувати на бекенді пост публікації в фб, при чому як я розумію пост має відбуваись не зразу, а коли задасть користувач, типу я можу задати так щоб моя публікація запостилась завтра в 20:00, так там організується черга з постів які треба буде опублікувати, і коли приходить потрібнй час, воно через автоматизацію повинне його опублікувати

на фронті має бути просто поле для тексту і часу публікації, ну і мб для вибору в яку групу чи аккаунт постити, і час, коли цю публікацію треба запосити

ну і можливо ще на фронті відображати які публікації є в черзі і чекають свого часу щоб їх запостили